你那張舊AV 還偷偷轉動

含下去 含下去
但一不小心 精液輸送

柏宇

你那張舊AV 還偷偷轉動
還能於多個設定下搖床
浴室 警署 班房~

做乜鳩

對對奶夢一般
淫賤地調戲

人妻的孤寂
多麼孤寂

我現時自己肯做飯

我現時自己懂自瀆

悶極時自己可浪漫唔洗改

我現時自己肯做飯
我現時自己肯做飯
我現時自己肯 自己做飯肯做飯

淫箭地調戲？

精液鼠送？